黑警喺愛丁堡點緊相

大家小心，唔好除口罩

頭先中環站站內有一隊持盾向皇后像廣場出口進發，大家小心